其實那夜凌晨套戲已經講過2018年個特首係撚樣

睇睇下戲覺得好有共鳴